【IT巴入黎】政府Check我IP 再收集我個人資料有冇有問題？

「活動網站亦只限香港的IP位址進入」

年年唔搞，今年突然搞舊咁嘅嘢。

依家正苦班細嘅個邏輯係：「唔做唔錯，少做少錯。」

突然搞一舊咁嘅嘢，check 完IP 仲要遞個人資料上去。

召喚IT 巴打，講下參加呢個活動究竟有冇風險？

我見好多人都share 緊條 link…

利申：冇興，如果會有事想借個po提提大家

推 1/10

推 2/10

推 3/10

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

推 4/10

推 5/10

推 有陣時連左政府Wi-Fi都好撚驚

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推

無，佢要你IP+個人資料，搵ISP拎仲快，你唔好以為政府IT部咁勁，4雞野仲要用paper form 就知佢哋幾落後

政府不嬲有齊你嘅資料
要check你ip亦都話咁易
驚咪先vpn再參加

咁OK了

唔該巴打

你用數據拎個IP係無能用
大部分都係指去中環

唔該巴打

冇興趣參加都照參加啦
寧願黃絲攞到著數都好過畀藍屍

啱

你唔係覺得你ISP資料佢唔知呀?

限香港的IP都算正常操作
而且限唔限佢都知你IP架啦
你上任何網，對方都知你IP架